[
	{
		"question": " ျမန္မာနိုင္ငံ၏ ေျမာက္ဘက္ဆံုးတြင္ရွိေသာ ျမစ္မွာ ______ျဖစ္သည္။",
		"ans1": " မဲေခါင္",
		"ans2": "ေမခနွင့္မလိခ",
		"ans3":"ပါခ်န္",
		"ans4":"နတ္ျမစ္",
		"correct":"ans1"
	},

	{
		"question": "ျမန္မာနိုင္ငံ၏ အေနာက္ဘက္ဆံုးတြင္ရွိေသာ ျမစ္မွာ _______ျဖစ္သည္။",
		"ans1": "ေမခနွင့္မလိခ",
		"ans2": "နတ္ျမစ္",
		"ans3": " မဲေခါင္",
		"ans4": " ပါခ်န္",
		"correct": "ans2"
	},

	{
		"question": " ျမန္မာနိုင္ငံ၏ အေရွ႕ဘက္ဆံုးတြင္ရွိေသာ ျမစ္ကိုေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": " ပါခ်န္",
		"ans2": " နတ္ျမစ္",
		"ans3": " မဲေခါင္",
		"ans4": "ေမခနွင့္မလိခ",
		"correct":"ans3"
	},

	{
		"question": "သံလြင္ျမစ္၏ အရွည္မိုင္ကိုေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "740",
		"ans2": "732",
		"ans3": "744",
		"ans4": "796",
		"correct": "ans4"
	},
	{
		"question": "စစ္ေတာင္းျမစ္၏ အရွည္မွာ ________မိုင္ ျဖစ္သည္။",
		"ans1": "260",
		"ans2": "344",
		"ans3": "435",
		"ans4": "664",
		"correct": "ans1"
	},
	{
		"question": "ခ်င္းတြင္းျမစ္၏ အရွည္မွာကိုေဖာ္ျပေပးပါ။",
		"ans1": "678",
		"ans2": "750",
		"ans3": "768",
		"ans4": "662",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "ဧရာဝတီျမစ္၏ အရွည္ကိုေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "1231",
		"ans2": "1432",
		"ans3": "1348",
		"ans4": "1234",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "ဂမ္လန္ရာဇီေတာင္၏ အျမင့္ေပမွာ________ျဖစ္သည္။",
		"ans1": "12790",
		"ans2": "23412",
		"ans3": "12344",
		"ans4": "19254",
		"correct": "ans4"
	},
	{
		"question": "ျမန္မာနိုင္ငံ၏ ဒုတိယအျမင့္ဆံုးေတာင္ကို ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": " ခါကာဘိုရာဇီေတာင္",
		"ans2": "စာရာေမတိေတာင္",
		"ans3": "ဂမ္လန္ရာဇီေတာင္",
		"ans4": "ပုပၸါးေတာင္",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "ခါကာဘိုရာဇီေတာင္သည္_________ျပည္နယ္တြင္ရွိသည္။",
		"ans1": "ကရင္ျပည္နယ္",
		"ans2": " ကယားျပည္နယ္",
		"ans3": "ကခ်င္ျပည္နယ္",
		"ans4": "ခ်င္းျပည္နယ္",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "စာရာေမတိေတာင္ထိပ္၏ အျမင့္ကို ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "12553",
		"ans2": "12345",
		"ans3": "12344",
		"ans4": "12341",
		"correct": "ans1"
	},
	{
		"question": "ခါကာဘိုရာဇီေတာင္၏ အျမင့္မွာ_________ေပ ျဖစ္သည္။",
		"ans1": "12421",
		"ans2": "18763",
		"ans3": "13425",
		"ans4": "19296",
		"correct": "ans4"
	},
	{
		"question": "အင္းေတာ္ျကီးအိုင္၏ အက်ယ္အဝန္းမွာ________ခန္႕ရွိသည္။",
		"ans1": "၃၄၁.၆၈မိုင္",
		"ans2": "၃၁၄.၆၇ မိုင္",
		"ans3": "၂၄၃.၅၃မိုင္",
		"ans4": "၁၂၄.၅၄မိုင္",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "အင္းေလးအိုင္သည္ မည္သည့္ျပည္နယ္တြင္ရွိသနည္း။ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ကခ်င္ျပည္နယ္",
		"ans2": "ကရင္ျပည္နယ္",
		"ans3": " ကယားျပည္နယ္",
		"ans4": "ရွမ္းျပည္နယ္",
		"correct": "ans4"
	},
	{
		"question": "ကမ္းသာယာ ကမ္းေျခသည္မည္သည့္ျပည္နယ္တြင္ရွိသနည္း။ေျဖၾကည့္ေပးပါ။",
		"ans1": "ရခိုင္ျပည္နယ္",
		"ans2": "ရွမ္းျပည္နယ္",
		"ans3": "ကခ်င္ျပည္နယ္",
		"ans4": "ခ်င္းျပည္နယ္",
		"correct": "ans1"
	},
	{
		"question": "ငပလီ ကမ္းေျခသည္မည္သည့္ျပည္နယ္တြင္ရွိသနည္။ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": " တနသၤာရီ တိုင္းေဒသျကီး",
		"ans2": "ရခိုင္ျပည္နယ္",
		"ans3": "ဧရာဝတီ တိုင္းေဒသႀကီး",
		"ans4": " ကယားျပည္နယ္",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "ေခ်ာင္းသာ ကမ္းေျခသည္_______ျပည္နယ္တြင္ တည္ရွိသည္။",
		"ans1": "ရခိုင္ျပည္နယ္",
		"ans2": " တနသၤာရီ တိုင္းေဒသျကီး",
		"ans3": "ဧရာဝတီ တိုင္းေဒသႀကီး",
		"ans4": "ရွမ္းျပည္နယ္",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "ေငြေဆာင္ ကမ္းေျခသည္မည္သည့္ျပည္နယ္တြင္ရွိသနည္း။ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": " တနသၤာရီ တိုင္းေဒသျကီး",
		"ans2": "ရခိုင္ျပည္နယ္",
		"ans3": "ကခ်င္ျပည္နယ္",
		"ans4": "ဧရာဝတီ တိုင္းေဒသၾကီး",
		"correct": "ans4"
	},
	{
		"question": "စက္စဲ ကမ္းေျခသည္________ျပည္နယ္တြင္ တည္ရွိသည္။",
		"ans1": "မြန္ျပည္နယ္",
		"ans2": "ရခိုင္ျပည္နယ္",
		"ans3": "ဧရာဝတီ တိုင္းေဒသႀကီး",
		"ans4": " တနသၤာရီ တိုင္းေဒသျကီး",
		"correct": "ans1"
	},
	{
		"question": "ေမာင္းမကန္ ကမ္းေျခသည္မည္သည့္ျပည္နယ္တြင္ရွိသနည္း။ေျဖၾကည့္ေပးပါ။",
		"ans1": "ဧရာဝတီ တိုင္းေဒသႀကီး",
		"ans2": " တနသၤာရီ တိုင္းေဒသျကီး",
		"ans3": "ရခိုင္ျပည္နယ္",
		"ans4": "မြန္ျပည္နယ္",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "ျမန္မာနိုင္ငံ၏ ေတာင္ဘက္ဆံုးတြင္ရွိေသာ ျမစ္ကိုေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": " မဲေခါင္",
		"ans2": " ေမခနွင့္မလိခ",
		"ans3": " ပါခ်န္",
		"ans4": "နတ္ျမစ္",
		"correct": "ans3"
	}
]